點睇Curry四年0 FMVP選票

第一年細AI 7票，占士四票，咖喱0票
第二年占士11票，咖喱0票
第三年KD 11票，咖喱0票

今日來個16射3中 KD又袋袋平安

超級巨星咖喱

湧狗會話手感仔大愛無私 唔追求FMVP

Curry > MJ

湧狗有冇咁話就唔知，反而係早兩日d占迷話大帝有歷史地位頭三就夠，唔追求冠軍

Curry 真係好唔穩定

不過今年FMVP係點，睇埋下場先啦

其實就算CAVS輸，我都認為LBJ先係真正嘅FMVP

利申 Paul George fans 非騎迷

其實得占迷先咁在意mvp

其實有冇試過冇champ果隊入面有人拎fmvp? 純碎覺得lbj今輪季後賽比勇士4個更值得。

冇人想知你認為邊個先係呀沾狗

唔好玩la, 89 年 mj 都無入final....

係有人final 輸左拿到fmvp,
就係jerry west,
不過係第一年設立fmvp 個陣，
之後都無試過.

今年唔會無
同埋如果下場爆多次seed絕對可以搶番fmvp

因為nike

就係為左唔想佢咁慘
所以話唔定比吾皇

抽到無嘢好抽

比kd強硬收皮抽唔到kd唯有抽手感狗 占狗就係低賤同垃圾 3-0啦聽收皮啦廢物

應該係比吾皇

但係尋日kd一人破銀仔

湧同銀仔一直都同一陣線，點破？

Last night I text Curry ask if Cavs will win or not.
Curry reply: I will let them win tmr.
Today I text Curry and ask why Cavs lose.
Curry reply: Did you see me and Klay did not score at all. But we forget KD is here.

抽到冇野好抽

你話4:3輸而且FOJ下下都50分以上就話姐

依家4:0都有機呀,點比

著Nike 會唔同d

4jim9就快技窮
1.牙膠仔串柒柒
2.跳shimmy串柒柒
3.73勝亞軍
4.組團可恥
5.FMVP無票
仲有咩??

組咁多次團都係得個3冠
依家咖喱仔都就快3冠
仲話想超越mj
not 1 not 2 not 3

占狗真係好可憐
明明一路都踩KD, 而家冇野好抽唯有拎KD黎踩curry 低賤到呢

之前班咖喱迷係咁打飛機話KD係來做二弟

今年又打飛機話KD會讓個FMVP出來

而家講個事實出來 上面班咖喱迷就發爛渣

一宣佈KD伶FMVP 咖喱佬塊面黑到

頭先塊面真係立即變黑

不過Curry佢真係打唔到季後賽強度
次次危急關頭都係靠KD同淫K

Duncan

只能打順境波，怪得邊個

其實邊個有份投？

老老豆豆，今日第四節25杜都讓晒俾curry 響垃圾時間做mj㗎喇

未宣佈前跳哂舞 宣佈左就頭耷耷

老實話259算係咁，今場俾曬機會curry上
但curry上場真係太差

順境波MJ

沾迷前排出哂post又屌又話憎259, 而家259 b2b fmvp仲開心過湧迷

259起碼真係有料 稱得上超巨

咖喱佬就零貢獻咁滯
次次都係順境波出來扮MJ 逆境波就縮埋一舊靠KD同KT carry

yes 0貢獻的

0票真係harsh左啲 其實佢今年拎FMVP都不為過

同埋沽士下季過火箭 到時打到KD一仆一碌唔係問題

至於咖喱佬 今日伶唔到FMVP 應該呢一世都唔會再伶到

宣佈完之後都跳舞扭屎忽喎, 你邊個平行時空

259袋袋平安
一生平步青雲
史上第一人

片

無 FMVP 但啲盲粉仲吹到佢好重要

重要就有 FMVP 啦

西決比波叔完爆

West打足7場先輸
占直落4場輸